大家一齊守住匯豐30蚊嘅長江三峽大壩硬核底

血肉長城底

升返啦

why not $20?

我掩護你 我守$10蚊

可擋百年一遇股災